爸爸係農夫 每日既生活係點過

07:30am起身洗面

你爸爸係C君家陸永？

定*

5點起身放d雞出黎跑

有2個爸爸

我日日諗 我可唔可以瞓多一陣
離開個床襟仲難過遠離毒品
你有無聽聞有人起身會精神
我諗陳志雲要揾佢做個訪問
咇咇咇 咇咇咇 需要返工
Di Di Di Di 衰鬼閙鐘
嘟嘟聲提醒你要嘟嘟嘟
但係點解咁嘟咗我都唔係農夫
眼瞓眼神無神 最好嘅好人先會做香港早晨
返工我揾周公溝通 收工由香港玩到 Kowloon
城市人就係咁 我地係瞓又唔願瞓 起身我又要呻
老細問點至肯精精神神 咁將我份月薪轉做美金

每日都要耕田

日日耕你老母

返工咁辛苦為乜

轉做美金ladiu

730 先起身肯定俾人剷死
400 就要起身準備落田喇

望下個天 去下海邊